革命起點：《條例草案》將於六月十二日在立法會恢復二讀辯論。

今日睇返呢句
都好撚慶